覺唔覺得要踢聯賽盃同返六日一樣咁反智？

英超賽程密都唔係新聞
週中仲要開OT踢多一日
開OT都算，冇補水真係火都嚟埋

著名阿迷 @返六日唔撚易 可唔可以回應下

佢聽日要番工
請等等

星期六都要返工
咁低賤架
阿仙奴星期四踢完歐霸星期六都射波啦

英迷又有藉口過賽程緊密影響歐聯發揮了

凌晨踢波最反智
佢唔訓我都要訓

將就下啦
全球抗疫呀而家
凌晨踢球場先最少人

調轉咗嚟講
係歐聯賽程頻密影響聯賽盃發揮
你見阿仙奴冇受影響就知

佢老婆仲要比綠帽佢

佢老婆無同佢做 但偷偷食避孕藥

G

好男人值得更好

所以踢波唔好踢班霸 踢中下游好喇 降班壓力唔大 盃賽踢一兩場出局 舒舒服服